被希望與絕望的感覺反覆折磨

應該好多同路人係咪

希望你快啲收皮

多謝你

訓啦on鳩仔

差唔多啦

信我，試下索性絕望，總好過反反覆覆

好明白呢種感受

好辛苦 人都癲

放心啦，離開只會陣一排，
之後就冇問題，
好過你不斷地獄又折返人間

放棄啦
啲希望只不過係自己呃自己
其實你心裡有數
只不過唔想承認
早日放棄就早日解脫
你放過你自己啦
利申試過

.....

去打個J入聖人mode再慢慢諗啦
好多時候講到點愛條女其實都係性衝動黎
清一清佢思想都清晰啲

一樣的
你啲荷爾蒙俾你想像中仲要影響你大腦

嗯嗯！好同意

辛苦晒
早啲瞓早啲休息啦

好你都係